[預言]曾俊華將會勝出特首選舉

深信劇本論嘅我，認為最後John Tsang會贏，賭咩都得，歡迎挑機

毅進星 $100

問左燒山未

2 毅進星 $100

燒山已經改左口話林鄭贏硬lo

話時話燒山有冇講啲咩 未睇燈神預言

多謝burn hill

想買樓主赢

等睇泛民黃絲後悔

樓主sure win

但之前燈品客燈得好勁
唔知而家燈返林鄭抵唔抵銷得返d燈力

泛民黃絲會話係民意勝利，覺得自己有份造皇，繼續大力支持曾俊華立廿三條、通過假普選，呢個就係支共既目的

咁都要燈

燈死曾俊華

我依排旺 先夠膽出post

歡迎

binc post

Welcome

留名等笑

順燈豬持下淋病呀

今晚